返到屋企第一時間。。。。。。。。。。。。。。。。

又係做功課阿 屌

屌你老母留名

功課 狗也不屌

我都想做學生

傻閪

唔做就會比狗屌

未完sem咩

做學生冇錢
讀書為畢業=搵錢
唔通做科學家 思想家咩

冇堂 不過要交功課

唔打丁？

死廢閪

慘過食屎

係街見唔到靚女 見到即刻返屋企打

慘豬。。。

唉 好辛苦 想畢業搵錢 起碼d回報實在d

乜咁渣ga

fatc

hi bb